唔撚好信林奠啊

不斷重複學生代表
極度懷疑佢想將今次運動中既學生分割出來
同時又話咩嘢壽終正寢
我地廣大市民係想聽到撤回

大家要記得每次林奠咁以前多次既對話
都係用來強行通過某啲法例/工程
例:天星碼頭

推推推

Push